左膠抗爭又嚟喇

facebook一大堆左膠已經轉咗頭像做我母語係廣東話
但呢班人從來都冇做過咩去保護廣東話
唔知佢哋仔女大個之後唔識講廣東話佢哋會點呢